[LOL]英雄聯盟 S9賽事討論區 #452

FPX 勁到

個Langx Xiaohu 都幾廢

ZIV想點

KT gg

有doinb既隊永遠都係season勁playoff廢

下路爆到pk

KT

明明輕鬆2:0

中上差距大撚到
FPX換位bp撚狗咁撚

RNG少少吹大左
之前全勝對面全部都係廢隊黎既

官方ESPN毒奶一波

見就RR 睇排名原來電狗一場都冇贏過

Svenskeren 玩豬女招R 9次中4次

點解turtle廢咗咁多
好記得佢第一場頂chaox就cait penta

aka終於開齋

chaox，咁多年啦，
你估個個大CHING咩，仲打到職業已經算係咁

原來下個禮拜就RR
TL TSM C9 狀態都幾差
睇唔到點贏到G2 FNC

Bang
100Trash 開始贏

doinb勁撚到RR係唔係睇FPX大屠殺

牙bang

下路比較弱 小天同doinb勁到痴線

RR 有冇規定 春季第一名
bo5一定要出2次
無，覺得會派Grf 打2次

除非每支隊伍都已出賽一場，否則每支隊伍僅能出賽一次，直到第五場比賽

trolleh真係好撚廢

100t真係應該加人工比ryu
無佢肯定08緊

maple

SN上路廢到唔識形容

sn個陣 叉燒bp

有無手足近排打打下lol 突然無反應但音樂仲播緊，仲聽到班fd講嘢。
有無手足知點解決

點解IG家下唔用ROOKIE?

八個頭但差2k
唉豬仲要Sona Taric

有家事返咗去韓國

今朝冇睇tsm 竟然贏
等睇RR爆冷贏EU

sn真係差個上路

Ig其實已經好醒知自己強勢期一到就逼鳩你中
點知ning王又狗衝送巴龍

期待RR IG SKT 鬥廢

隊垃圾又差啲輸呀
好彩BJ又舉咋

最後都係team solo mid
今季得BJ打得好
明明上季regular有Zven
Playoff有BB

sn個top廢撚到

想贏EU真係難咗啲

贏OG冇話唔得
C9爆seed又好難講

MMD都屌打佢

個標標廢到

SN上野好廢

完

第2場養到xin咁肥都係柒
第3場係咁幫標標，條友走去送頭比Jayce

唔出奇 上年好似都係出最後果場都係出afs?

講起就嬲 乖乖地派kt咪幾好

上年個隊RNG
派邊隊都死啦

最後都係睇當場表現決定出邊隊姐

果陣d教練覺得成個rr afs打最好嘛

話唔定grf打國際賽又變神經刀，最後派kz打第5場(如果有)

kuzan勁fly好多
btw有邊隊用sona ad贏過?

RULER靚大

幾時換花生

花生退役啦 廢能到

花生真係垃撚圾到 咁都仲行埋隻吸血鬼到
明明5換4

呢隊GenG 開始見得下人啵

花生加油

0換4先岩

屌你又比花生偷到雞

花生做到野

三條火龍 對面仲要後期陣 好難打啵

cuvee都躝啦

隻中路OK
CUVEE同花生真係可以躝

geng打得幾好不過花生可以再做好d

無ad 後期好易輸

CUVEE 今場戰犯

箍肥個pool已經得吶兒 凱能 尼可 船長四隻

點解唔換個後備試吓？

HIDE ON BENCH

花生拎leesin係咪已經輸左

Life吞兵

玩lee sin唔做野就唔好pick啦

玩豬女個d可以混下分

如果呢場係蠍子就唔洗咁慘
cuvee玩埋船長前期真係太垃圾喇

又3火龍

Diu 又送3火龍

炒撚左花生佢啦

LPL SN

Penis

印象中佢船長好廢...

唔撚係阿 好勁喎

厄薩斯都玩到阿 依家個個上路都係呢d架啦

比thal單殺兩次

之前無點留意fpx

原來呢隊野好勁啵

Doinb自帶季賽buff
playoff就

未出過S賽既男人

常規好撚勁 但季後就自爆

今日skt 點打都好難輸kt 掛
睇好skt sure win

想問下征服者算唔算救左李星呢啲通常啲人話後期弱嘅jungle英

AF又自爆

Deft子

點解Aiming唔出800果件重創裝先

Kiin仔回塘

Telecom war淪為笑話

又要睇Khan carry大家

Kkoma

SKT

Kinn仔呢排做乜
AF冇論贏定輸都好好睇，幾激

Faker Neeko

輸得好柒 呢幾個series 次次前期拎完幾個頭 就開始輪流送

兩隊依家廢到要講2016 history

Smeb前期都壓唔到兵
會唔會有點廢

成日明明有優勢但冇啦走去3打5，4打5輸返

Khan 咁都唔去打隻ad

Faker開大食兵？

屌你SKT啲game悶到

faker

亂咁outplay
會俾Kkoma吊

Khan

pray

pray好慘

Flash 都唔用

開得咁on9都死

Pray慘到

skt

Skt 明明5個都原本都係aggressive player，但依家搞到妹妹下

又鳩開

又要換人喇

mata 個下已經鳩咗 faker 鳩多次

又搞笑

即刻唔妹

SKT真係痴撚線

兩隊又搞笑

真係廢到痴撚線

khan

3/0 > 3/3

妹到輸

Mata個下已經
Faker個下更加

逐個送

mata開大過去又係好笑
faker即刻troll返你 咁鍾意送頭 一送囉

頭先咁樣都叫做team fight

佢玩親aatrox都係咁，之前又係，拎住幾個頭係咁比人捉

除左faker skt真係無個識開團

Skt去唔到世界賽，係咪想去升降賽打返夠本

成隊skt解散啦 咁樣打機都有
唔講以為打緊rank

其實唔洗搵戰犯啦
SKT成隊個個都廢
今場到
Mata帶埋Khan自爆
Faker flash上去自爆

真係唔洗爭

Clid 同teddy心諗，做乜9

睇到我
SKT五個變廢嘅程度係咪想同花生比

clid算正常

屌faker

陰功 以前TELECOM WAR竟然去到依家兩邊鬥廢

咁都走到

雙龍 skt點輸

呢下咁樣都賺到條龍 兩隊真係

500IQ PLAY

Khan係咪得走佬勁

屌兩隊輪流賣笑

兩隊都係on99....

頭先拎住5個頭都可以輸 有咩唔得

Kt 邊個做caller

鬥ON9

兩隊都好廢

50完唔完到

打龍啦屌

笑4

兩隊賣笑隊

想點啊

10秒都唔駛

究竟睇緊咩

點解S9都可以打到50分鐘...

cild開到, 其他人又唔跟

clid mvp啦 今場好carry

呢兩隊，廢到好笑嘅地步

Pray真係廢

點打rr
同ig鬥廢？

pray 膠少一次 kt都嬴得

兩隊由以前長期榜首 今季一齊榜尾

真係好兄弟 齊上齊落

嬴咁多之後係咁比人單捉

pray返去開台算啦
真係唔掂

Ig好少少啦，個forge打得ok

應該要打3場

佢好d定gango

破緊兵營比人迫閃
On9 tp

IG正常咗好多啦

IG睇落好過SKT

IG有The送同ning keep住派膠

但ig 有人carry, skt 全隊派膠

呢樣真
個新中路同接Q love可以企到出黎

諗起今年RR要睇SKT就慘

今年似LpL強姦多

mata

屌 mata mvp

mvp 俾人換走咗

Why not clid
唔係mata帶人送果下應該一早贏左

Bdd狀態好過sprig，但另外4個

點解打得好地地又換effort出黎

廢事上場mvp老人家手震派膠

Effort真係好廢

上場老人家throw到差啲輸

好過mvp唔知佢幾時派膠自爆
Effort唔上多d場點練人呀
你估個個都係廢老小花
一出道就天才

只係想佢地可以贏返場

呢句真 不過effort都係時候show自己talent喇
跟咗兩大sup學野成兩年 如果咁都打得唔好就

主動開都比人換番個

Clid咁都可以送頭

呢個dodge 有心定-6

50min game

Score 唔係上路 放預示者

Khan啲q9成miss

khant

Teddy on9仔

呢下miss q搞到蝕

唔推埋咗塔先...

SCORE 型到

呢下係幾型

當睇緊lms會唔會感覺好d

Teddy射多箭爆左座塔先咪贏囉

effort

PRAY 完全係

Effort勁撚到

Effort又打得幾好

你岩岩先話完人地廢

冇計 佢遲遲出親都輸
上季又係咁

Effort好似話開戰係唔差 上年隻pyke

EFFORT靚
頂住隻SUP

Effort一場會戰開幾次都仲未死
Mata一開就比人秒殺

LULU到底有咩用

哩句唔公道喇
對面隻中唔係傷害英雄呀嘛

不過mata係skt都唔係賣操作㗎啦

lulu d傷, 食cs都有困難

Wolf = 開戰
Mata = Marco 視野
Effort = 半桶水

果陣勁到仆街果個BDD呢？

唔見咗好耐啦

aatrox噁心到

BADD

TEDDY任射

點解成日lulu mid都唔係玩大ad

五條龍

Teddy送個波又靠faker執屎

終於都贏喇 好感動

呢隊kt真係廢得好誇張
Pray更加廢得恐怖 d團戰走位 意識差撚到

今個series低質到

以前黑人都係咁玩啦
最主要係配趙信勁

廢老

mata真係視野/marco
不過好多人淨係睇highlight,唔會留意哩D淨係識打打殺殺

佢兩場啲反應都係慢幾拍

原來今晚NAEU

個波4打5 對面無閃 硬食

有閃有淨化 都可以食faker大技
仲要比龍打死
講真 佢唔死 kt一定唔洗輸龍先

仲有calling同經驗既

Pray有 佢有同無無分別

仲Marco?
係有marco就唔會開車送頭啦
依家除左視野mata真係無野叻

第一場中路開靈車
根本佢啲決定都廢晒

幾點？

好期待
啱啱個series難睇到要洗眼
贏成截喺度妹

3半開打 應該8點/8半完

Faker MVP

佢隻pyke就勁 其他好普通咁

咁之後個200IQ食遠古龍補番喇

請支持下屍狗同馬仔

另外果隊就唔好提了謝謝

真係好期待
但今晚睇唔到
聽晚一定通宵睇晒6場

女女

kt 不如重建啦，反正目標都係保級，依家好似又冇現在又冇未來

今晚兩鋪屍狗 聽晚兩鋪TL同垃圾隊

希望NA唔好全軍覆沒

Kt又要準備打升降？

SKT止敗
KT加油啦

Lck真係廢到
場場都KT vs KT咁款

其實KT都算係全明星選手吖，因乜搞到咁柒

今晚有得足棋？

FAKER就識得做依樣野

教練個問題都講咗好耐

其次成班明顯已經退化哂
隻sup都唔算有好高人氣 又唔係特別勁

Score game著係做盡

支持C9

steve reginald ocelote xpeke

屌你ban胖虎tf

反猩猩d人

NA>EU

ocelote

First pick yasuo

NA

係都要玩呢個組合

仲要放隻2隊JG

個時間表, 個半鐘打一場bo1, 夠晒拖

C9比G2壓住咁打

tl係咪痴撚線架

tl marvel

美國隊長

TL同Marvel合作
但成班人著Captain America 件衫
成件事好柒

大清唔洗出國都斷手

唔知marvel點睇呢

睇左兩場個感覺似all star for fun多過RR

tsm垃圾到

zven ez=free lose

TSM完全唔同lvl

G2啲換路真係五個都carry到 好癲

點解我要早起身睇

信仰

一起身睇results
NA真係輸晒

Freesm

TL vs FNC FNC原來出後備jg都照贏
G2 vs C9 就預咗係一面倒
點知TSM vs OG 都係

你唔係咁撚早起身睇隊垃圾呀嘛

屍狗應該預咗輸
sona+2隊JG

sneaky in lane

sneaky係咪沉迷女色 廢撚到

屎力奇今日廢撚到

On9仔jensen throw game

完全屌打 場埸爆哂三路+洗泉

4場得tl果場係接近少少

完全屌打

全軍覆沒
聽晚NA六場贏到兩場都收貨

食屎狗今日威威
反而C9家下隻中路唔差
JENSEN今日廢到

嗰場仲要係FNC換走咗最勁嗰件
NA同EU個差距真係大到

要考慮吓聽晚通唔通頂睇NA俾EU直落6場掃

場場屌打

Akaadian 今季真係廢到痴線
Zven 又勁唔穩 一場送一場carry咁

我都係果句啦
Xmithie pick reksai輸9梗嘅 屌

條友連敗緊 唔知痴咩線
zven就不嬲

佢今季有carry過咩
今鋪都係崩佢先
2lv果斷閃賣隊友

兩場Caitlyn 打得幾好
好過Akaadian 出親都廢到喊

係信仰

北美邪教去左邊

成個北美根本都唔夠EU嚟啦
係望偷到一兩場咋

lec係咪隊隊都識用pyke

定係我錯覺黎

• C9 loses to G2 with First time Top lane Perkz ✅

• TL loses to FNC with a sub jungler debuting for them ✅

• TSM loses to OG role swapping Nukeduck and Patrik and Patrik's first competitive Neeko game ✅

Reddit Day 1 總結
Day 2 會更好

Tl vs fnc
睇highlight
Fnc 隻 jg 永遠係下路 幫食屎狗
剩係gank下路
賓仔雷柯薩 唔見有做咩野
上中下 冇見佢有做野咁
Jena神 唔係被捉 冇baron
應該真係有得贏

Na比啲力水呀

出返dyrus猩猩算啦 都係比人SM

Og估唔到咁勁屌打tsm

今年WC 4大區 第3名都有份打
反而lpl 頭3名直入

因為上年LPL贏

4大賽區得na未贏過 睇怕今年都係食白果

LCK真係開始冇人睇，以前KingZone既比賽都幾多人討論

我thal

係自從香港發生咁嘅事都少左人睇同討論 包括我

閃尿狼

垃圾ggc出tft都要delay

係真 幾時完約 垃圾到

BETTY 條乸型唔係好鍾意賽前串人 + 玩跳舞

0-5 ????

NA LUL LOST TO ROOKIE JUNGLE LUL FILLED TOP LUL FILLED AD LUL OG LUL NA LUL LOST TO ROOKIE JUNGLE LUL FILLED TOP LUL FILLED AD LUL OG LUL 4-0 LUL

俾d咁嘅對手G2係侮辱
不如直接頒S9俾佢地算

0-5超越
Btw hka勁左好多

垃圾台伏肯出新英未

Fw輸埋仲有無得去wc

9.13 nerf karma變相lux係下路玩哂

世界賽0-5已經不得了 打lms都可以0-5 廢撚到呢

mad同fw本身已經廢 依家仲要連敗 等睇rr賣笑

今年LCK同上年差咁遠
上年睇足咁滯 好多場都好好睇
今年好多時直情唔記得有比賽

新英好似美服都未出 好似係

通唔通頂睇垃圾隊打

應該睇

我都較鬧鐘睇 希望起到身
明知會被屌打都照睇

柒過skt

好難講 rng s8贏左msi +中國贏亞運 仲要入圍賽勁多4保1贏到 個個都諗住rng會玩曬 點知

hka係咪淨係打夏季

Ching 你追開 lck na eu既比賽？

年年都係架啦

冇追EU啦
淨係睇NA(某垃圾隊) 同埋部份LCK

肥狗msi隻kaisa真係好撚癲
當個個以為s8 kaisa skin 係佢既時候就pick lucian自爆，唔知係咪學condi打假波

2V2 NA嬴哂
5V5 EU嬴哂

d配合廢到

大師兄 R

屌你個網又寫3半開打

龍女豬女top

新英4點台伏出算唔算突發

新英雄上架資訊
【販售時間】
2019/06/29（六）凌晨 04:00 新品上架
【商品內容】
姬亞娜 【270 聯盟幣】or【7800 藍色結晶粉末】07/05 12:00 後降為 6300 藍色結晶粉末
※ 在「姬亞娜」上架後，「麗珊卓」聯盟幣售價由 270 調整為 245，藍色結晶粉末售價由 6300 調整為 4800。

屌你TL洗泉

玩出禍

G2

有無人可以cap最後完場有條友舉TL塊布做gif
好撚搞笑

TL: 玩吖拿

傻鳩g2

Sneaky病咗要出雙jg

C9搞咩

渣咗好多

終於出grig

g2 zven

grig比人打撚到生意失敗咁

又sons

Sona

果陣tsm唔要大清真係白撚痴
明明bjerg+doublelift真係夢幻組合嚟

Sona taric gogogo

Og出奇招？

你講邊招

咪又係內戰王

凱莎中
下路？

會進步嘅咁

大清呢單野都講過好多次
係戰隊既角度睇佢比人踢係自己攞黎

不過的確係好撚on9同TSM依家自己受返

大猩猩買zven一定係佢人生最撚on9嘅決定

佢上季其實ok既 雷唔多 都算有carry下
mithy就真係

仆街 過左今場eu仲肯唔肯放sonic比tl

原來開咗棋

又出返akaadian

on9

ZVEN

屍瘟

Zven真係好撚廢
睇佢打機真係要洗眼

好彩唔係tsm fan
睇zven同akaadian真係好辛苦

燈多啲akaadian

依隊垃圾隊係要踩到佢地底泥先識打機

真係燈到就好
對面jg派膠啫 正常佢死撚左啦果個位

成個na都係

輸俾FNC第一次出場嘅sub jg 真係好侮辱

屌你BB今季除咗一場poppy之外
打到屎咁

咁都撳唔出金人

唔係佢meta啦 好明顯唔識玩neeko

Fnc個jg

TL究竟點輸俾依件rookie jg
今季嘅Akaadian都可以屌打到佢

Xmithie reksai有神秘力量

垃圾隊晨早玩返early game team comp咪好哋哋
明明春季就係咁打到第二

又妹？？

On9

破FNC今季處

臨尾個call 7能到

Na上啊

C9冇啦
Sneaky病到出唔到場
成隊三場都打到屎咁

唔係corki自殺式食傷真係未必贏

對面JG屎撚到
琴晚邊撚隊咁都輸

唔係sivir就corki食傷架啦 FNC要追呀嘛

Akaadian高佢4lv

屎撚到

屎狗真係唔掂
係咪放唔到2隊件垃圾Keith上場

冇眼睇C9 做砲灰

應該放唔到 如果計正式佢應該剩係放左BLABER入名單

又可以睇penis報恩
Khan carry大家

GenG 應該好後悔用左咁多錢買花生 而唔拎去挽留haru CoreJJ

Mata俾人bench左

Cuvee直接show貪啃奇上路

好耐冇睇比賽
係mata依家太膠定只係比機會effort練下?

個陣係唔係等penis出關

花生做乜

這樣拿3個頭+火龍

有冇人睇得明呢波做乜? 送頭? peanut同life?

Penis前期就想打

KAHN 靚BAIT

花生帶強攻？

就訓著

點解冇人講DWG
個上路真係有啲料

花生明明出左三相做咩轉坦

唔通mata 就係嗰個窿？

Penis fail flash?

妹下妹下 妹到唔夠隻飛機打

玩一世蠍子算啦花生

屌你花生撞牆

花生廢到銅閃

Jax都要玩全坦

ruler舉到手斷未?

尺哥出完隕落又賣番轉科技槍？

Life出殺人書

自膠 睇錯

Skt成日都打到去40up分鐘

GenG依家等飛機肥

開始有妹味

嬴咁多就唔好妹啦

出坦點解要用jax

強攻全坦賈克斯

花生送

GEN個陣本身後期就係勁好多 5V5 輸10期都可以打到55波, 唔係只係睇羸幾多龍同經濟

Faker正常返咁多嘅

花生咩事

因為唔係打勁隊

最貴jg讓7條龍

所以咪唔好妹囉

Jax真係廢到一個點

有無第二個JG

連坦趙信都可以4XXAD GENG贏到先見鬼啦

1.7k

1.7k 肯定係殺faker 個下

1.7jax

次次團戰比faker拖住後面3隻 前排全坦jax貪撚冇傷等死

1.7

所以硬開咪唔一定羸囉, 一定要睇到岩時機先開得, 唔係會THROW

bench Peanut plz
overrated

花生

題外話：Blank上次612都係玩jax

Gen 咁有忍耐力

花生就算吧啦

青蛙唔係線霸咩

前期可以輸GP？

當你JG係花生

Summit 勁過佢啦吓話

終於換啦

Summit同Nuguri都唔差

花生out

唔好玩sona plz

終於換走花生lm

花生又係skt 之友

又玩aatrox 又唔係玩得好

有冇bp 圖 係街睇唔到

GEN jg幾cute喎

唉 花生過返SKT算啦 咁勁喺GEN嘥晒

Faker

Solo Kill

Khan都單殺

連khan都可以單殺人

D 人乜鳩都唔好妹
打撚完兵營 食埋龍 冇狀態對面滿狀態唔通照開？
對面仲要團戰勁
呢d 連ig grf 都會退啦 妹乜春

GEN打SKT都輸 點打regional啊

垃圾KT GEN 斷SKT連敗紀錄

khan今場打得唔差都要俾人笑

Cuvee長期唔用閃

都唔知之前GENG點贏skt點輸

skt打番起 rr應該唔會好難睇

你講野都幾on9

Skt之前幾場係抵輸喎

ruler 今日企唔到出黎

對面廢咋

如果係lpl應該會照開然後送五個巴龍buff出去

最少唔會自己throw game先啦

換走廢老Mata先係上策

留意番 geng排係skt前面

陣間AF會唔會廢到輸埋KT

春季未開始kespa盃個陣已經開始講緊
上場隻血鬼單殺kiin隻杰西2次

GenG 垃圾

LoL Esports youtube而家無咗lck live

係啊 要去LCK Global 先有得睇

Aiming!!!!

有講錯
喺依個post 唔鍾意SKT 就係on9

為個紅輸鋪機

AFS又逼害SKT

想問個戰棋係咪玩完無經 用新帳玩 次次完場都話讀取有問題

好似冇 不過係幾好玩

AF Sup愈望愈正

ig

C9

Nisqy好慘

c9爭氣d啦好嘛?

bb又傑西

zven同grig場場都咁廢

tsm兩隻JG都好難捉摸
依家grig個態望落仲衰過aka乜

大清0/0/0

佢對EU無比人打爆偷笑啦 仲話佢000

EU>NA
NA LUL

G2呢舖算唔算柒到甩碌
第1場打tl話9pick 比tl贏左
第2場認真 仲拎撚哂d main一樣輸比tl
Caps仲比人殺到燥撚左
跟住eu贏左捧盃個下尷尬到

成個NA, 得TL 打得,
其他真係LUL 到爆

得TL有得打下 其他廢到

笑撚死 g2教練 原來有個tweet 話
打多幾場=放sona
收佢地皮=ban sona
大部份人都投收tl皮
佢都ban左sona +全員main角

tsm同屍狗

tsm隊垃圾雖然預咗咁廢
都叫贏到一鋪
屌你老味屍狗隊垃圾四鋪輸鳩哂
仲好意思串鳩隊geng

真係好廢
好彩垃圾隊琴日贏到一場 算係冇咁柒

其實唔明點解要pick lb呢個meta好似冇見過比賽有人pick lb贏過

sneaky係咪太撚廢去左sup

重病啊

Sup 定sub 呀 load 左陣

akaa贏左成隊rr唯一一場

翻lcs用邊個好

kz失智dive
最後居然2換2

deft lul

RR真係靠GRF同DWG

uzi..

UZI最尾場teamfight

岩岩先睇完重播 好撚熱血

Echo Fox: MikeYeung joins. Rush leaves.
Rush返去開stream算啦

rush抵比人換走既 打到屎咁
NA/KR應該都唔會有隊要佢
睇下fly/EU下遊隊會唔會執佢返去

但係佢個情況就同100t差唔多
你無理由掉走舊屎然後再食另一舊差唔多味既...

你回咩呀你

我回咩唔好呀臭雞

RR LCK應該得GRF有機贏 JDG冇playoff咁fit
IG都差，但skt仲差
KZ正常狀態，但FPX全勝
DWG實力唔係TOP果皮

唔知世界賽決賽飛難唔難買呢

我反而覺得dwg剋到tes 但會比jdg fpx呢啲運營隊玩死 硬實力都輸ig
Kz同fpx睇狀態同奇招 fpx暫時狀態就好過kz

fw vs skt vs ig , 諗起都好睇

#超越

[LoL聯盟戰棋] Teamfight Tactics 集中討論區 (1)

小弟開咗個新主題集中講 lol auto chess

淘汰賽好似係唔會知對面第幾round派邊隊？

有冇巴打打ng/ke

Rank

冇人

想睇FPX TES GRF DWS

都係KKOMA BP

好少人睇
差啲少過Sneaky stream

睇個款teddy又係玩ez

當我無講過

想問rr有冇fpx

幾時進化到用SYLAS嚟JG

有 一陣打KZ

好睇

應該真係虐殺咁制 FPX應該呢四隊中國隊入面最強

想睇lck妹下妹下勁啲 定lpl 瘋狂進攻勁啲
矛盾對決

LCK嗰種妹下妹下已經唔WORK 比人破咗好耐

哇 FW隻JG

笑死

下鋪啦
你估以前隊電狗咩

GRF同DWG

電狗隻jg廢到
唔怪得喺LMS都可以包尾

Lms會唔會破到蛋

FW

Fw不如投啦

今日應該得
KZ vs FPX
好睇啲？

人頭0.....

GRF打JDG

電狗本身夠廢啦 隻jg廢撚到
大技放得鳩到

JDG 今季唔係唔太掂咩

閃尿狼廢到

LMS 7th vs LCK 7th

Fw針對khan都應該會有一個頭啦

下年RR cut哂lms啲位啦
肉撚酸死人

輸之前殺返個人先啦

有啦 兩個

咁都叫殺

送頭

終於有頭啦!!!!!!

想睇下GRF出國會打成點 話哂都第一次打國際賽 DWG都係 所以好大變數

jdg 啱啱打咗波連勝

imp迴光返照

S4 imp 回來

睇返原來電狗喺LMS破咗蛋
仲以為仲係0勝

邊隊輸比佢？

佢同SKT都係啱啱斷連敗再嚟 SKT好少少

ALe?

ALF
完全唔知乜嚟
好心啦電狗喺LMS都可以包尾

MAD Team 喺LMS 都係輸多過贏
屌你LMS嗰兩seed 係咪出嚟俾人零封賣笑

佢地SUMMER同SPRING領先嘅隊唔同哂 仲要今次加多兩個越南隊嘅位 三四名出唔到

越南幫Lms破處

LMS已經降級到同VCS 同隊
外卡都冇得俾LMS用嚟打J

個group stage冇晒意義
點鳩玩 Finals都係 LPL vs LCK

其實真係打起上嚟LPL嗰幾隊整體實力都應該勁過LCK 除非突破咗自己唔妹下妹下

Bo1 好難講嘅

BO1好睇臨場發揮多 同埋無仇報咁

邊個LMS迷狂負評

FLAME

竟然出Flame

2019仲有LMS迷？諗多咗

DIA1=DIAMOND1

咁快寫定佢1-0 同0-1

岩岩打左一場啦

FW 為lms增添重要1敗

我係lms fans
今年Ahq起死回生都無得出真心on鳩

urgot

係喎 唔記得佢地同隊

ahq春季後賽on99仲可以賴咩

出爆擊安

人情戰隊放垃圾安

上路比人偷爆

wako 最慘

DWG惡到 插眼唔比佢走

其實呢個bp evs係咪輸哂中上路

垃圾車今時今日重帶法書
佢地停左係幾耐之前

中路重壓緊CS既

Ryze 打akali冇乜優勢
我以為會搬返ryze上top
中路pick隻鬥士點知pick垃圾車

5man bot

Ryze改完對線唔係易左咩？
招E狗左咁多
勁易就彈到英

VCS都叫做有啲野睇
就算輸都同啱啱電狗差幾皮

SHOWMAKER

RYZE

如果越南贏左 Lms會唔會俾人狂笑

我覺得輸左個隊都會

卡瑪真係好煩

CANYON真係最TROLL嗰個

KARMA個盾

Shield咗 Lee sin 成大半條血

就嚟打多一條血咁制 不過打得好睇過電狼好多

根本而家lol 護盾氾濫

LMS-VCS 破唔破到蛋就睇依場
Buffalo vs JDG

原來BUFFALO改咗前面個名

SKT贏FW定輸

贏 屌打到傻咗

呀清奇蹟發生都未到呢隊電狗會有機會贏到

依家隊低B係VN排緊第一4-0

唔知有無野睇

KANAVI係GRF無上場但又好多LCK入面嘅人話佢SOLOQ好勁嗰個

一定好過Fw

EVOS都打得好過電狗多多聲啦

Zoom玩坦無野睇啦

BUFFALO

越南仔 真係有啲野睇

會唔會係jdg太屎咋

越南仔

EVOS打DWG都唔算好一面倒
我諗VCS偷到一場都唔係冇可能嘅

算係咁啵

團戰兩隊都打得唔錯

Imp銅閃

隻lucian 大清式E上前

Fw出黎賣笑

Flame真係似韓仔明星

zero呢？

越南仔真係打得唔錯

越南被迫同垃圾賽區一隊

又ok啵 DBL呢隊
呢d先叫職業選手

越南仔可惜

台越雜交隊0-3

Yagao
GenG 起碼搵件有呢個級數既中路

過咗GAM
GAM今季有Zeros Levi
希望有野睇

終於到今日大戰
KZ vs FPX

到KZ打FPX

睇水牛隊就係為左睇zero

直接lck打lpl算啦

用完韓文問再用英文問 好忙

LPL個翻譯都幾靚仔

Yagao: 希望捱到GRF三十分鐘
咁謙

今年last啦
riot都費事再檢討賽制啦

因為大家都未出過國際賽

暫時都係左面嘅隊贏

lck 今年好難輸

7-0

Lm定先

YUMMI配KLED

Alistar

下路好壓線

KZ啲前期

Doinb

Doinb 個flash 笑死

暫時係驚上路

KLED招大走人

NAEHYUN

KZ

CUZZ

cuzz送禮

FPX MACRO

點解lpl要玩marco
岩岩唔係應該直接開佢波咩

IG就可能會既

RASCAL

咁都贏

CUZZ比人咁樣捉左2次

不過對面雙火龍

cuzz送頭, 點知錯有錯搞到fpx衝上腦, 以為點打都唔會輸

3火龍夠晒火藥味

DEFTTTTTTTTTTTTT

DEFT

第一輸比第四

deft=

要ig果種衝法先搞得掂lck

Deft子咁撚猛㗎咩

This is Deft on the international stage

外戰幻神Deft

個BP揀得好好

點解lee sin qq過到azir r?

壓到FPX下路

deft好似打親rr都上晒身

6下A人既都爆擊

依家得推個下

DEFT返嚟啦

呢下踢

冇flash 俾人當波咁踢

失傳已久嘅GOLDEN KICK

FPX隻top垃圾

老公

NAEHYUN真係玩得幾好之前BENCH咗咁耐

cuzz真係廢到笑 成場躺咁滯

Lwx 手短 唔怪得佢
反而係 fpx 上路出事
選角差

azir插兩插就一件

送咗兩之頭
但jg pressure成場壓住Tian 喎
又幫Azir攞咗1st blood

直接無咗

WOW NAEHYUN

零換五

lpl

直接投算啦

講soloq 剩係clid cuzz tarzan canyon都勁過佢

好似仲輕鬆過DWG打越南仔

naehyun係咪以前連輸廿幾場嗰個?

Doinb冇季賽buff邊有得打

yes

我係睇SPRING 2ND ROUNG嗰陣訪問LCK嘅選手 啲選手自己講

fpx成隊得doinb打過外國際賽 其實咁既結果不意外

係 佢其實暫時真係打得幾好

FPX係咪常規賽之王

NAEHYUN好勵志

依家GRF最大壓力

AZIR 25.3K

今場真係打得好好

快手食個飯等睇最後一場

JDG成日偷到雞

下路比人智商壓制bp啦
Fpx完全對唔到線
戰馬

佢打SUMMER開始好似都玩得幾好 反而PAWN傷咗造就咗佢

純粹skt dwg 打 LMS/VN 姐
聽日可能倒翻轉

但以暫時戰績睇 如果佢都贏埋會打咗枝強心針咁 同埋我覺得KZ呢場贏FPX都算係

Lwx團戰走位都鳩啦
佢跟doinb走位 佢輸出機會其實多好多

又一內戰幻神

我睇到有兩波真係笑到失智
係唔係一打大賽就會失智
平時睇佢地常規賽好正常

假如係我地RNG 洗輸？

呢d發揮唔講 緊張掛
不過fpx個打野前期選擇好有問題
下路弱勢上路強勢 應該藍起
一來可保紅buff必拎 二來對面推線
可以二級gk下
紅起好奇怪

準確啲嚟講
doinb係常規賽之王

tian之前俾啲大陸仔吹到上天花板

L支L笑撚死人咩
年年買勁人但年年都有隊柒到飛天

Doinb上年rr對KZ爆seed變super carry Doinb

佢嗰陣就係靠隻KLED呢個神奇PICK

拗un豬打勁隊咪又係輸

TES打得唔算輕鬆

eu vs na平均計好似高質d

吓

點打都好睇過fw

KZ真係黑馬黎

TARZAN又串

呢場係咪爭final?
基本上台越已經玩完

牙膏真係一副大陸樣 差套西裝加皮鞋

IMP凱莎 睇下可唔可以打到好似LPL圍內打咁

TALON

塔隆

你唔俾台越準決賽反勝

GRF個COMP型到

今埸lck輸左既話 基本上係睇聽日最後果埸 skt ig先知
當然 唔排除台越偷到雞

IMP咁樣俾人包都冇死到

r+flash

不給面子

lck回勇

Zoom死左次都高兵過米之蓮

chovy

Talon

choky

打到上太空

Tarzan

Bug?

係空中咁鬼耐

豬女爆左泰山e到唔洗比沙兵打

lehends好似變左識郁的車頭相咁

aatrox 3下q, d數字誇張到

做乜又打得咁慢

死推 vs 死守

VIPER EZ招R成日都中人

豬女招r無次中

豬女招大真係易呃

GRF再妹要輸

imp啲cs

IMP秒咗

新人類teamfight

粗v

豬女廢撚到

雙刺客又幾勁

Zoom想一個打五個

GRF唔搵到頭先個種後入 無可能打羸

428cs

ZOOM依下咁勇 衝上去搞到佢地都空大

IMP長期比人強姦

GG 抵撚死 JDG

Lehend識jdg隻Jg

Lpl唔識玩貓貓

Lck竟然贏曬

猫咪啲追蹤彈真係好閪煩

都係韓國人唔出奇

避唔到 傷都唔低
中左緩速要食ez一套

我諗lpl有機會贏既得ig 其他隊打法太弱
線上又唔夠勁

Viper洗到35k傷

左邊100% winrate

格食格, ig狗衝打法食住lck, 半狗衝果d

Rookie有冇打

只要teddy 唔揀法師 應該有睇頭

半狗衝比人磨死

無 呢樣幾致命
新人始終唔穩
唔係ig應該幾大勝率

係如果有rookie ig應該食硬所有隊

rookie唔係自己話洲際賽上陣咩

包唔包TL

估唔到lck贏曬lpl

歸咗隊啦 會上
本身救火嗰個好似落返二隊

KZ 真係黑馬
估唔到打到FPX咁

放假 唔打？

屋企有事 似家人入院

歸咗隊啦喎

無留意

真係好想好想deft 同mata 回家
然後搵件路人王jg 同搵返ucal 返黎

2019 mata 不了

垃圾skt 唔識用佢

Laning 失誤多又關skt事

以前日日追比賽黎睇
會係post 到嘈交恥笑
但自從呢個月之後，發覺其實唔睇唔會少咗d 咩
就算而家睇都係睇精華算
有冇人都係咁，我見都少咗好多留言

最好笑個個XXX三連霸無死角唔係度 冇得笑鳩佢

成個六月訓著咗
懶得追返

睇大戰咪算 就算lck都係悶 拖太耐

講真
無心情睇

笑撚死,說好的LPL追過左LCK呢?
仲要LPL隊隊都有韓仔外援

今日有得睇skt同ig鬥柒

睇番day1其實係無諗到kz中野前期表現咁好
grf同dwg暫時都係中規中矩
但feel到dwg換番nuguri上黎就會開始上腦
skt都係睇定d先講

Kz 對Mad

KZ 今年都未必出到國

而家LCK咁混亂

AF 睇落

今年有機過上年好多啦

MAD 捱到25分鐘算佢地贏....

SB DWG 仲連贏緊

B哥有其他射手

Deft子對線

10分鐘 MAD三線都輸20cs

條條路都比人壓兵

冇記錯 MAD世界賽六場有四場都零塔
今場會唔會有一塔

仲有人玩galio mid

上路放推

15分鐘輸6K

Deft子派膠

打團勁都冇用啦 營運輸5k

MAD贏小團都唔拎小龍
結果係KZ拎小龍....

fisherman買左mad有冇後悔
出國親都咁難睇

感覺佢唔太CARE LOL個邊的戰隊
關心傳說對決戰隊 (好似係?) 多D

成場淨係打咗一個團戰 贏咗都仲輸緊10K

屌
次次出親國都咁鳩難睇
比著係我都唔想理
傳說個邊好似有成績既

好慘

clean ace

完全係強姦

KZ全隊半血殘血打團戰都打贏你

過到25分鐘 收貨啦

真係零塔
FW MAD 嗰兩場都難睇到

如果KZ冇送2個頭的話
呢場就perfect game...

屌原來下場IG vs FW

兩舊都係屎
但係MAD算無咁臭
見到佢都有願意打架
只不過真係太廢唔夠人打
電狗一定係放放放放

lpl 直播台話lms 好大機會0-8
然後第二個人即刻話我睇好佢哋係第二名打第三名嗰陣贏到一場

以FW/MAD的表現
唔0-8先驚

希望越南仔贏到場 LMS就算吧啦輸都輸得難睇過人

lck 應該可以第一名?

基本上係，除非lpl 今日全勝同lms 全敗，就好似有加賽

決賽始終都唔知會發生咩事

0-6

又要睇LMS俾人屠

又要睇火龍比隊友雷

duke

支持fw

Rookie

已經估到最強聯盟個title實係 電狼覺醒 blablabla

IG上哂電
定係電狗太廢

IG 都係咁嘅表現

駁唔到

OLAF 殺4個LUL

無人補Betty

同一時間FW冇人針對凱莎

ig打fw都打得咁辛苦

ig打邊隊都係咁架喎

佢地不嬲都係咁架

中路差距

火龍舉重

rather 做緊乜撚...

個中路0存在感

fw gg

火龍幾勁

應該真係06了

出埋晒D濕鳩裝R晒J咁

FW隻中路好撚廢下喎

Sup miss咗幾多次招拉

火龍會唔會走

Sn等緊佢

Rookie 冇打咁耐 打返都打得幾好
反而Ning Baolan 仲係未醒咁

隻sup咁早出手一套cc打完隊友先到

希望佢走啦，電狗呢隊野依家得佢係叫打得吓，無謂浪費時間

點睇都係隊友太慢
岩岩佢唔出技接Q就入左草

等越南幫破處
定你望MAD

LMS真係摺埋算啦,都無資源搞
以前都仲有FW,AHQ可以偷一,兩場
宜家肉酸到...

IG AD未入草佢已經大左啦佢r完再q個個位根本冇人打到

唔怪得啲人成日屌LOKEN

369

Nuguri隻血鬼好撚勁

Nuguri 好慘
真係成場1打2
但都仲平cs

好撚勁

痴撚線Nuguri
俾人camp足成場之後秒Sona

快撚到

勁撚到傻

鬼王

Nuguri 有冇勁到咁

勁得太過份

平時LCK佢勁唔勁嫁

369做左咩
幫左佢咁耐

前期top 都駐得幾完美 都係阻唔到血鬼

lck果種係, 就算畀你pick到main/勁角色, 都有辦法針對你, 整到你輸

第三
連贏6場

Main英嚟

LCK一樣秒人

ad flash??

nuclear

LPL隊隊出國就中風咁
平時睇開都唔係咁

Show maker 殺人書

Nuguri

聽日可以唔洗睇
決賽先睇

係唔係有人吹捧lpl打爆lck

我認我係
Lck隊隊出國勁到鬼
LPL隊隊出國都中風
得IG係打番正常

Loken今場空大,原地閃現,衝上去食zoe炮間接比吸血鬼肥起
乜都齊

兩日睇落黎
Lpl以前最強既下路變左突破口
場場下路都係廢柴
Jkl變左4隊最強既ad

講真...LPL最勁果隊都冇出
出去打都唔會劣

真係睇唔明
點解常規同出國差咁多

IG都唔正常啦打隊fw都咁辛苦

係唔係無肥狗團練呀
差咁多既

呀清有睇開IG就知佢地好正常

啲泡狗真係笑撚死人

Rift rivals本來就係娛樂性質架啦
睇人地NA EU RR啲bp幾on9就知
Rr6-0啲泡狗就以為係wc 6-0
同啲支那狗上年rr贏晒就打晒飛機話自己世一一樣

新果一輩冇晒最強xx果d稱號, 除左zoom

一來 二來舊年lpl 4隊rr下路都勁
肥狗 iboy jkl smlz

JKL 勁過 Imp Lwx Loken 唔係不嬲都係咩

Imp明明回春

但係稱唔上最強ad

Smlz

我覺得反而LPL吹得最大嗰啲最強上路/打野/中路 完全俾對面outclass晒咁滯
Zoom Gimgoon Tian 369 Knight Doinb

E加 LPL最勁係邊隊?

LMS 會唔會0勝回家

FPX?

常規好難講
出國我諗Rng同IG啦
得佢地兩隊唔會中風

係咪俾FPX 2-0 嗰隊

fpx

不過假如RNG有出
就算下路唔穿窿
中上都會比人打爆

lpl下路比lck啲貓咪撚到傻晒

狼行應該唔會呀
佢好似有出過國
幾正常

Langx Xiaohu 真係

不過LPL真係柒到爆
下路穿窿真係好肉酸

RNG